全部人即刻停止推無聊 post! focus 太子現場同後勤支援！！

我發現而家有一大堆打手不停出無聊post將啲戇鳩嘢推上熱門

純粹想傾無聊嘢嘅過咗行動高峰期再傾
而家同我focus番去太子！

再喺呢啲時候講無聊嘢嘅其心可測
連登已被港共打手有系統的入侵！

請多善用起底功能！

lm

pihs

推！！

推

推，我要成個熱門都係太子post!

Pish

push

831

推
安全回家啊

Push

P

呢個po有啲無聊